「行動post」區區應該要派人去參選立法會議員！

請大家推上熱門！
我係一個愛國愛黨的中國香港人！
仆街建制派在立法會已經過半數！政府政策又過唔到，就係班建制派無能！
我哋應該派人出選！比何君堯更藍！
支持中國出解放軍鎮壓暴動！
取消一國兩制
中國強行收回香港！
取消強積金，所有野收歸國有！

踢走無能建制派，還我河山！
大家連登仔，有興趣的話可以組隊去參選！
本土可以出政治素人，真。建制都可以有！
包一定唔會比人DQ!
踼走假建制，人人有責！

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️